防暴警察向天瑞商場市民及記者發射催淚彈！

成班黑狗發巔又無禮貌

現場所見警方並無受到任何衝擊，但仍然衝前向走避到天瑞商場的記者和市民發射催淚彈。消息指明報記者因為「走得太貼」被防暴警察帶走調查。

大家小心呀， 仲記得天水圍中頭個少年

商場中晒?

OK門口
商場露天範圍

Push

反正都死 同龜於盡

橡膠彈射撚中埋區議員背脊 屌

屌 又放題

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

tg加肺炎病毒會點

罷工唔可能只係封關
一定要對埋班狗同林鄭

入撚哂商場屌佢老母

推

有間巴士中左

現場消息：元朗區議員被近距離發射的彈藥擊中手部及背部中槍（疑似催淚彈）。

做咩鎖門唔比人入

屌

開大片

唔好撚習慣呀香港人！

班食屎狗

天水圍發生咩事？

離哂譜

小心頭部

其實 如果而家個個除罩
班狗會唔會驚

癲撚曬

下 宜家真係佢地破窗效應

黑警死全家

今晚咩事 玩咩又出嚟亂咬人 見人就拉

push

一定係罷工加上777又叫佢地落力D就變成咁

推呀屌

現場消息更新：元朗區議員伍建瑋在較早前的衝突中，被警察以近距離發射的彈藥擊中導致手部及背部中槍（懷疑催淚彈/橡膠子彈）。伍事後逃到附近的麥當勞接受急救，有職員鎖上大門並只放行部分記者和急救人員入內。

係太撚耐冇放閘比佢地落街癲 已經暴力成癮

忍左好耐啦班黑警

痴撚線

屌你老母死黑警

黑警痴左

佢真係新一屆區議員入面最勇最熱血個個
佢個區啲居民要好好珍惜佢

癡撚線
黑警死全家

今晚見人係街就捉

仲要全港 心諗都痴撚線

社區爆發準備緊

大家懷疑自己中招 記得諗下最近自己有冇唔見野

要去狗屋報個失先

黑警死全家 好快中哂肺炎死

死黑狗

有冇事???

之前元朗佢都有出

黑警嫌而家唔夠亂?
出黎放火?

有冇人話我聽今晚咩事 天水圍 將軍澳 旺角都出事

伍建瑋步出麥當勞向記者講述經過，他指當時只是在現場維持秩序，突然防暴警察衝入邨內，並向撤退中的人群開槍。他走避不及被警方發射的胡椒噴霧噴射頭部，及後被發射催淚彈及橡膠子彈，導致手部向背部各中一槍。

他形容警方已「完全失控」，又指年廿九的拘捕行動中亦被暴力對待。

睇live冇咩事

天水連線Live 有交代
冇大礙 但中咗一發橡膠 一發TG

不要講推！
試著講咳！
乞嚏！

推啊 有區議員中

伍建瑋步出麥當勞向記者講述經過，他指當時只是在現場維持秩序，突然防暴警察衝入邨內，並向撤退中的人群開槍。他走避不及被警方發射的胡椒噴霧噴射頭部，及後被發射催淚彈及橡膠子彈，導致手部和背部各中一槍。

他形容警方已「完全失控」，又指年廿九的拘捕行動中亦被暴力對待。希望香港人不要遺忘過去半年的社會抗爭運動，表示將會追究到底。話畢伍建瑋朝記者展示傷勢。

天水圍發生咩事

Ppp

死黑警

橡膠彈係中左手
背脊果發係TG黎

暴力黑警

可以係咩事? 上次係中大理大生死存亡
今次係全香港生死存亡 全香港都好撚慶

是時候全民豬嘴！

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

傻強:提供證據去投訴

唔小心捉左上車記得狂咳
而家呢個非常情況可能有d 用

據悉晏就係有人TG吹雞

投佢老母黑警死全家

林鄭真係除左好事有咩做唔出

開始攻擊民選議員
屌你老母
支那肺炎未大爆發
黑警已經搶住殘害香港人

冇揀錯人

肯帶刀出街先講啦
我就唔信香港人會夠膽帶刀出去同班狗博過嘅

屌佢老母癲狗
放咁撚多自己都會出事，一齊死

林鄭 黑警 冚家剷

香港人連杯葛香港警魔全家的紅事白事都唔願意

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

TG傳緊今晚七點 十區開花

呢個？

屌你老母班狗 天水圍班狗都係畜牲黎

全撚部狗都係

又催淚彈，叫啲人點戴口罩

走晒未

我極懷疑佢地特登𣈴

真心希望下一輪抗爭嘅時候所有人手上係有武器，手無寸鐵啲便衣甴先會咁撚囂

唔使懷疑 直程係

擺明啦